"Ja, maar wat een prijs!
Door middel van de kinderen van tien minuten van genot."
"Oh, als je het op die manier!"
"Welke andere weg is er in die er naar kijken?"
Je ziet, de vrouw had geen goede geest.
